究竟邊撚個最先叫林鄭「好打得」，誤導晒班蠢港豬

個八婆乜撚都冇做過，新界僭建冇處理過，政改聽支共命令一槌定音，退保自把自為一路拖。條婆娘賣口乖呃咗個皇后碼頭嚟拆，傳媒就話佢「好打得」，等班冇腦港豬以為佢真係「好打得」。個八婆成世打政府工，食公帑，但就鑊鑊出賣香港人。除咗做官擺官威你仲識乜撚嘢呀八婆。屌你老母改名做好屌得啦仆街

算把啦 香港d硬膠係適合俾呢種女上司管

當年皇后碼頭事件佢親臨前線同暴徒談判，嗰時好少咁激進的社運，佢夠膽去所以咪俾人讚。

許士仁嘛

本身許士仁諗住潤鳩林鄭 點知d傳媒拎黎同林鄭打飛機

事實佢行動力係高
不過用左喺做衰野方面

打佢老母呀，咁撚好揪同我撚啦

打市民好打得

打鳩班港豬鞭鞭有力

點解你選唔到呀？你無料丫嘛！你無質素呀你樣衰咯成個乞衣咁撚樣點做呀？乜撚野唔撚識，拆僭建又唔識、起公屋又唔識，乜撚野都唔撚識！選黎戇鳩鳩做乜撚野者？你咪唔好選咯！你返屋企啦打飛機啦！係度做乜撚野者？家下做咩呀？你選黎做乜野呀？你選唔到你選黎做乜撚野呀？屌你！屌你老母呀我話你聽！！陷家剷！

唔係曾蔭權咩？
好似係話貪曾喺班人面前讚佢「好打得」

可唔可以講一樣佢既政績？
我一樣都諗唔到